67:揸Tesla啲人特別仆街

揸pista都比班電車撚串

Tesla係全世界最好嘅車廠

十架Tesla 九架鳩
見親都要小撚心

啱啱先講完佢個妹揸tesla

買tesla賺tesla渣tesla

考完牌冇揸過車

tesla叫車？

ching揸嘜車

Hi，鷹仔

nio屌打啦

TESLA D垃圾車真係狗也不屌

真係得班幾皮野身家日日係財經台打躉等媽咪麵開post

炒隻TSLA炒上炒落執幾千蚊果班車牌都無既on9仔先會係到講撚到咩tesla改變世界 咩值幾萬億市值

利申model S車主 除左model X之外其他款都揸過哂

有冇揸過蓮花x tesla先 我淨係知有一個車主收到tesla大禮

但d港女覺得揸tesla好rich
佢地唔知tesla車主排隊差電真係成個傻仔咁
慘過乞食

Agree

揸架牛肺歐洲車高佢幾班

連登仔身家點止一球

Benz d 濕鳩轉晒會過去？